有冇人知懲教署咩立場？改變唔到黑警改懲教？

黑警混入會比人洗腦，咁懲教呢？當越來越多政治犯嘅時候，到時最大嘅愛國愛黨嘅基地就係懲教咁係唔係應該混啲人入去？

認真，有冇懲教朋友講下

邪教

認真，就算真係不幸告得入，都有人可以照應有得諗嘅話，我即刻辭職考懲教

我今日心情好撚曳

應該仲黑撚過警犬

認真post

咁撚傷心 有冇連登仔做懲教 講解下

上fb打日月邪教

其實其他紀律部隊都係有藍有黃 不過藍佔多數

做懲教門檻最低，大把考唔到狗既人去做
你話呢

懲教仲黑暗，傻的嗎

考狗個啲係入咗去先俾人洗姐
睇返佢地fb page 好多邪教徒都反政府

懲教仲黑暗仲冇紀律，唔好咁天真

仲藍

懲教係監獄入面做咩都無人知啦

懲教仲黑過警犬

情況一定好過黑警，畢竟工作性質唔算有直接關係，老嗰班唔洗諗，後生嗰班其實仲有救。不過都係一貫紀律部隊作風，新仔發聲就會被打壓

利申：懲教處女職員

係咪唔妥我

柳記心態就係大把監倉等住你地坐
你話呢

一擔擔囉

老屎忽大部分藍絲，不過佢地都怕犯，因為唔想煩
後生多數同大部分連登仔一樣，利申做緊
大部分犯人都同懲教fd 因為大家一齊生活，佢哋好信我地

以前係無法無天啲，依家咩都玩公開， 除咗嗰啲離地監獄， 外國有冷氣嗰啲， 喺香港坐監其實算好有人權

懲教班老屎忽讀得仲少書..同黑驚不相伯仲